一人一個同另一半講既sweet野

你帶帽都唔靚 我點會比帽你帶

似恐嚇

帽事既
國王的綠帽

咁叫sweet?
完全係聽完好不安